# Тестовое задание product-page-vue

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Описание
Для сборки использовал node.js версии 16.0.0

Использовал Fake API для имитации запроса данных с бэка. 

Для наглядности работы с корзиной и избранным добавил счетчики на иконки в хедере. Корзина и избранное пока сохраняются только в Vuex store и LocalStorage, в реальном проекте скорее всего, мы бы отправляли на бэк. 

Что можно улучшить:
- сделать более универсальные лоадеры во время запросов, использовать интерцепторы axios;
- сейчас по дефолту выбран первый размер, возможно стоит убрать его и добавить валидацию выбранного размера перед добавление в корзину/фавы;
- добавить скелетон для отображения во время загрузки;
- вынести отдельно все тексты и сообщения;
- добавить увеличенный просмотр главного изображения;
- не уверен, что правильно понял логику отображения цены, на реальном проекте уточнил бы требования бизнеса, здесь просто добавил в данные базовую цену и цену со скидкой;
- стоит уточнить количество превью изображений в главном блоке: может ли их быть больше (тогда возможно добавить для них слайдер или что-то еще), будут ли всегда изображения с одинаковыми пропорциями, всё это нужно обсуждать с дизайнерами. 


